如果係街邊遇上妳嘅機會係萬分之一

咁係耳邊有蚊嘅機會係幾多﹖真係新年流流晚晚訓教都有蚊係耳邊飛 搞到冇教好訓

我試過嬲到一野打落自己塊面度
痛撚到我